616情報重要資訊即時交流(1)

集中放今日街上情況
主要FOR住得遠的朋友留意交通情況
其他關於今日的都可以放出黎

推

講問係幾點開始？而家出維園會唔會好多人